有冇人女朋友都係巨胸？

有時同女朋友出街

佢會著啲薄身既淨色白Tee
有時背心仔
我間唔時都會偷望下佢心口
都係有少少起伏
似有些少波路
我要求不多，有波就得
因為始終果句，我係鐘意佢個人
唔係佢對奶

拍拖拍到咁上下
偶不爾會幻想吓第一次同女朋友發生關係嘅情境
有時真係諗到扯哂旗標哂精水
諗到小龜頭想偷偷搶閘狂衝女朋友
會性幻想吓呢個乖乖女朋友會係床上咩反應

去到上星期
我屋企無人，去咗旅行
我就約女朋友來我度
過夜
無錯，我開始鹹濕
開始想佔有女朋友嘅肉體

咁我就預備好哂晚餐
當晚食完都九點幾
然後大家各自沖涼
沖完我就播套電影一齊睇
睇睇吓大家都知咩事
我地一路睇一路錫

纏綿到差唔多
我都已經扯爆旗咁濟
細佬充血到極點
黃石火山都就要噴漿
我就開始進功佢心口
起初佢有些少反抗
然後我再摸摸揸揸
一步一步咁就除咗佢個罩
終於
終於
我其待已久
我咁大個仔
我終於可以摸到女人嘅乳房
萬物根源孕育萬物的原始發源地

我已經忍唔住
我一手揸落去
一手揸唔哂
我以為我摸錯小胃腩
我再向上摸
又去返膊頭
我再向下摸
去番一手揸唔哂既乳房
我知我經濟少
一手揸唔哂就用雙手
我諗女朋友佢是咪36D
於是我雙手揸住佢對乳房
滑嘟嘟 軟淋淋
摸來摸去好似搓麵粉咁
莫說青山多障礙
搓也得 胸夠勁
當時我好困惑
扯住旗咁諗點解會咁
呢個係咩情況

由於我太過專注係搵奶果方面
所以細佬已經扯到恆哂

女朋友佢都感覺到我碌尻又硬又漲
而我都感覺都女朋友對奶又大又淋
就係呢個漆黑黑的時刻
女朋友佢突然好嬌嗲講咗句
"BB豬, 你知唔知咩係乳雲過山峰也可傳情呀?"

最後
我諗我打後嘅日子
都要玩呢兩粒乳雲

因為
女朋友已經懷孕了

最後 忠告一句
女人心口上的起伏
就是男人生命中的起伏

冇圖冇討論

仆街未睇內文

閱

10/10

琴晚先有個平胸版本

寫故麻煩去寫故台

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

我條女E
揸過番唔到轉頭

你地揸就爽 我地駝住兩包米有幾辛苦
你知咩 你唔知
因為你只諗到你自己

巨胸版就
莫說青山多障礙
搓也得 胸夠勁

都係巨胸？試下唔好淨係講

啱啱搵完樓豬條女